**4. Linter**

4.1. Es wird [ESLint](https://eslint.org/) verwendet.

4.2. Beachte die Konfiguration in der [.eslintrc](../../.eslintrc).

4.3. Der Linter muss fehlerfrei durchlaufen. Dies wird beim pushen durch eine pre-push Hook geprüft.
